無綫稱該台記者遇襲及新聞車受損要求警方追究

反修例市民晚上分別到天水圍、黃大仙、觀塘等警署外示威，期間有傳媒機構的採訪車疑遭損毀。無綫電視表示，該台記者遇襲及新聞車受損，批評示威者意圖干預新聞運作，對此強烈譴責，要求警方嚴肅追究。

Noted

做咩D人要打你 唔係打NOW 唔係打APPLE 唔係打立場
唔係打獨媒

搵萬惡根源袁撚

啊sir琴日啲車都未追究到啊

點解得你有事 其他又無事

當日道歉班人算唔算炒車？

閱